Web serwer: https://warm-castle-36416.herokuapp.com/
web app dla klienta : https://tranquil-reef-32632.herokuapp.com
repozytoria: https://gitlab.com/AnnaRoslan/courierapp https://gitlab.com/AnnaRoslan/webapp https://gitlab.com/AnnaRoslan/webserver

Aplikacja dla kuriera to strona internetowa, przy użyciu .Net Core i Razor Pages.
Trzeba mieć Frameworka .Net na komputerze i w folderze projektu uruchomić komendę dotnet run.
